好嘅港男真係食物鏈嘅最底層

有感而發 真係一個好完整嘅金字塔

正常港男比abc玩變壞

港女比壞嘅港男玩變壞

好嘅港男比所有人玩

屌！

好彩最高層唔係abc

有錢就可以玩曬所有人

代表我都勉強可以玩曬佢

好同蠢係唔同 唔好混淆好同埋蠢

你講乜，仲有 台仔係下面

咦，好似有啲故事咁

乜野呀，台仔=台灣男人呀。關我乜事